中共=利記 林鄭=謝拉特

台灣，香港，美國=亨利，杜奧巴

大是大非就咪撚割席分化啦

想表達d乜9